西多士係深圳人民醫院做檢測返xianggang

西多土大哥做乜咁折墮要返xianggang

佢真係好撚柒

立過下佢啲片真係好多人無帶口罩
就咁返香港有啲驚驚

唔順路割埋包皮

食左淡水魚生未呀 屌佢老母

竟然仲有人睇

香港好危險 咪鬼返嚟

呢條垃圾
有得北上探險咁威威
乜啲片無人睇咩

香港咁撚閪, 做乜嘢返黎
上返去大灣區食佢表妹啦